想買凍頂烏龍做父親節禮物

如題，想搵啲懶係小店但係啲嘢又令嘅舖買。因為我阿爸係幾鍾意飲，我想搵啲特別啲嘅佢未必會搵到嘅。因為我Google就好多時都係出天仁，劉裕發啲大舖，因為佢平時都會買來飲我驚佢已經試過呢啲大舖。跟住我見到半島有，但我又諗貴係咪就一定好。其實一年一次都想送好少少，所以價錢唔係第一考慮，都係想送隻好飲嘅少見嘅俾老豆

Lm

想下去台灣網搵，有啲可以網上買

我又衰拖延症唔一早搵，但又想正日送到

冇咪送住津路烏龍先囉

買靚茶葉餅